請問連登班動物傳心師去哂邊？

叫我？ 岩岩同個西瓜傾左兩個鐘，想知就比錢

拎去唔洗找

人呢？

請問 劉師傅幾時死呢？

New age 撚去曬邊？

唔見哂佢地

笠曬水 用量字變粒子

潛到變粒子
點夠佢地玩

D粒子交換左 又變番量子 其實好科學

出面d人咁侮辱動物傳心術
比我就唔忍啦

可唔可以俾返抽葡提子我？

我咪秋葡提子囉

有無傳心師傳到佢地係邊？

我睇到個畫面，好黑，好似有啲水流咁，仲feel到凍
應該係深潛咗